# Korean translation for csipsimple
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the csipsimple package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  csipsimple\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-08 19:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-08 14:53+0000\n"
"Last-Translator: Moshe Raviv <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "app_name"
msgid "CSipSimple"
msgstr "CSipSimple"

msgctxt "next"
msgid "Next"
msgstr "다음"

msgctxt "init"
msgid "Init..."
msgstr "진행 중..."

msgctxt "unable_to_download_file"
msgid "Unable to download file"
msgstr "파일 다운로드 불가능"

msgctxt "connection_not_valid"
msgid ""
"Selected network route not available (activate WiFi or change preferences"
" to use 3G)"
msgstr "사용할 수 없는 네트워크 루트 선택(WiFi를 활성화시키거나 3G 모드로 변경해주십시오.)"

msgctxt "invalid_sip_uri"
msgid "Sip uri is invalid for call"
msgstr "유효하지 않은 SIP 주소입니다"

msgctxt "accounts"
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

msgctxt "other_accounts"
msgid "Other accounts"
msgstr "기타 계정"

msgctxt "save"
msgid "Save"
msgstr "저장"

msgctxt "cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "activate_account"
msgid "Activate account"
msgstr "계정 활성"

msgctxt "deactivate_account"
msgid "Deactivate account"
msgstr "계정 활성 소거"

msgctxt "delete_account"
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

msgctxt "modify_account"
msgid "Modify account"
msgstr "계정 변경"

msgctxt "add_account"
msgid "Add account"
msgstr "계정 추가"

msgctxt "choose_wizard"
msgid "Choose wizard"
msgstr "마법사 선택"

msgctxt "use"
msgid "Use :"
msgstr "사용:"

msgctxt "use_pstn"
msgid "Use mobile"
msgstr "휴대 전화"

msgctxt "use_skype"
msgid "Use Skype"
msgstr "스카이프"

msgctxt "ongoing_call"
msgid "Call in Progress"
msgstr "처리중인 통화"

msgctxt "missed_call"
msgid "Missed call"
msgstr "부재중 통화"

msgctxt "recentCalls_empty"
msgid "No Call Logs"
msgstr "통화 기록 없음"

msgctxt "filters"
msgid "Filters"
msgstr "필터"

msgctxt "filters_desc"
msgid "To apply when integration to Android is used"
msgstr "안드로이드와 통합할 때 적용"

msgctxt "filters_for"
msgid "Filters for"
msgstr "필터 대상"

msgctxt "add_filter"
msgid "Add filter / rewrite rule"
msgstr "필터 추가/재작성 규칙"

msgctxt "delete_filter"
msgid "Delete filter"
msgstr "필터 삭제"

msgctxt "callLog_delete_entry"
msgid "Delete this call"
msgstr "해당 통화 삭제"

msgctxt "callLog_delete_all"
msgid "Delete all calls"
msgstr "모든 통화 삭제"

msgctxt "callLog_delDialog_title"
msgid "Delete Call Logs"
msgstr "통화 기록 삭제"

msgctxt "callLog_delDialog_message"
msgid "Are you sure you want to delete all calls from the log?"
msgstr "모든 통화 기록을 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "callLog_delDialog_yes"
msgid "Yes"
msgstr "네"

msgctxt "callLog_delDialog_no"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "gsm"
msgid "Mobile"
msgstr "휴대전화"

msgctxt "dial_tab_name_text"
msgid "Dial"
msgstr "다이얼"

msgctxt "calllog_tab_name_text"
msgid "CallLogs"
msgstr "통화기록"

msgctxt "messages_tab_name_text"
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

msgctxt "menu_disconnect"
msgid "Disconnect"
msgstr "통화 차단"

msgctxt "service_ticker_registered_text"
msgid "SIP Registered"
msgstr "SIP 등록"

msgctxt "outgoing_call_chooser_call_text"
msgid "Call"
msgstr "통화"

msgctxt "reorder"
msgid "Reorder"
msgstr "재주문"

msgctxt "backup_restore"
msgid "Backup / Restore"
msgstr "백업/복구"

msgctxt "backup"
msgid "Backup"
msgstr "백업"

msgctxt "faq"
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

msgctxt "help"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgctxt "record_logs"
msgid "Record logs to send it to dev team and report a bug"
msgstr "개발팀에 전송하거나 버그 신고에 포함할 내용 기록"

msgctxt "send_logs"
msgid "Stop recording logs (OPTIONALY send it)"
msgstr "기록 중단(선택 전송 가능)"

msgctxt "view_existing_issues"
msgid "Consult existing issues"
msgstr "기존 문제 상담"

msgctxt "ok"
msgid "OK"
msgstr "OK"

msgctxt "misc"
msgid "Misc"
msgstr "기타"

msgctxt "warning"
msgid "WARNING"
msgstr "경고"

msgctxt "disconnect_and_incoming_explaination"
msgid ""
"You are configured to be available for this network !!! By clicking OK "
"here you confirm that you don't want to be available until next start of "
"the application"
msgstr "OK를 누르면 다음 작동 시까지 호출되지 않습니다"

#, c-format
msgctxt "disconnect_and_will_restart"
msgid ""
"Will automatically restart when : <xliff:g id=\"networks\" "
"example=\"3G\">%s</xliff:g> will become available (change settings if you"
" don't want)"
msgstr ""
"<xliff:g id=\"networks\" example=\"3G\">%s</xliff:g>의 경우 자동으로 시작됩니다(원하지 "
"않는 경우 설정을 변경하시면 됩니다)"

msgctxt "gadget_title"
msgid "SIP Account switcher"
msgstr "SIP 계정 스위치"

msgctxt "search_in_contacts"
msgid "Search in contacts"
msgstr "전화번호부 검색"

msgctxt "pickup_sip_uri"
msgid "Pickup SIP contact"
msgstr "SIP 번호 선택"

msgctxt "display_icon_in_status_bar_desc"
msgid "Should the application display an icon in the status bar when registered"
msgstr "등록 시, 상태 표시줄에 아이콘이 디스플레이됩니다"

msgctxt "display_icon_in_status_bar"
msgid "Display icon in status bar"
msgstr "상태 표시줄에 아이콘 디스트레이"

msgctxt "another_application_use_sip_port"
msgid "Another application is currently using SIP port! Can't start !!!"
msgstr "현재 다른 응용프로그램이 SIP를 사용하고 있어 원하는 서비스를 개시할 수 없습니다."

msgctxt "choose_phone"
msgid "Choose phone"
msgstr "전화 선택"

msgctxt "no_phone_found"
msgid "No phone found for this contact"
msgstr "이 연락 번호에 해당하는 전화기가 없습니다"

msgctxt "show_password"
msgid "Show password"
msgstr "비밀 번호 보기"

msgctxt "this_codec_is_not_free"
msgid ""
"**This codec is not free !!!**\n"
"Please ensure that somebody (your SIP provider or yourself) have "
"purchased a license that allow you to use this codec! We (as application "
"distributors) are not responsible for an illegal use of this codec.\n"
"It's up to you to be sure that you are authorized to use this codec.\n"
"Purchase link :"
msgstr ""
"**This codec is not free !!!**\n"
"Please ensure that somebody (your SIP provider or yourself) have "
"purchased a license that allow you to use this codec! We (as application "
"distributors) are not responsible for an illegal use of this codec.\n"
"It's up to you to be sure that you are authorized to use this codec.\n"
"Purchase link :"

msgctxt "voice_mail"
msgid "Voice mail"
msgstr "음성 메시지"

msgctxt "type_sip_uri_or_autocomplete"
msgid "Sip uri or autocomplete"
msgstr ""

msgctxt "not_configured_multiple_calls"
msgid "The application is not configured to allow multiple calls"
msgstr ""

msgctxt "permlab_useSip"
msgid "Use sip"
msgstr ""

msgctxt "permdesc_useSip"
msgid "Place SIP calls, send SIP messages and control SIP communications"
msgstr ""

msgctxt "permlab_configureSip"
msgid "Use sip"
msgstr ""

msgctxt "permdesc_configureSip"
msgid "Place SIP calls, send SIP messages and control SIP communications"
msgstr ""

msgctxt "legal_information"
msgid "Legal information"
msgstr ""

